有冇絲打試過對波太大脾男人日日望

唉生咁大我都唔想架

有冇連登仔肥仔波咁大先，無咁就算係細

冇人會望你對肥仔波

A09

脾你老母

無圖你話你38Z 都無人信啦

屌你

a09

脾？膝頭對上就比

脾

以為係我出post 添
小妹最憎坐巴士下層 對住坐望足全程

男人有波緊係望啦

yes
老又後生又
搞到著衫成日要遮